有無人覺得周庭呢班人抵坐？

抵坐負平
唔抵坐正平

全部人都負平

抵坐

黃世澤應該係咁諗

善心打破零回覆

即係講咩

善用起底 完全封鎖 不推文 上一頁

屌你老母咩

請你分享

開po嗰個係on9
正評：同意
負評：同意

屌 佢今日唔坐
遲早都要坐喇
破壞社會

樓主老母做雞嘅時候有無人幫襯過

有嘅正皮
無嘅負皮

善用起底 完全封鎖樓主 不推文 上一頁

即係屌鳩黃之鋒

過多幾年政府睇邊個唔順眼就捉邊個入去坐

屌得好唔好

真呀

覺得樓主
是狗賓周臭淫穴六道死賤系全家撞車死唔去日日要人幫佢執屎清尿長命百歲請正評me

p牌仔 含撚喇

好多人都覺抵坐

推

已結論 90％人都覺得抵坐

happy prison
周庭